一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！